究竟有咩耳機好買

每次買耳機 一個月內一係唔見 一係壞單邊
灰到單陣5邊都照用住先 第二日就兩邊壞曬
Sony betas 都試過曬 試到壞曬 已經好錫住咁用
500樓下 有咩選擇 音質正常 唔好咁快壞就夠

ps我講嘅係有線耳機 唔太中意要充電無嘅無線

跟電話個耳機咪啱你囉

e1000(無mic), e2000/e3000孖生仔(可選mic版), aaw hibiki(有mic)

嗰個已經唔見左

邊度買

不過你就咁塞落褲袋嘅話不如乜都算啦好嗎

星際, hibiki要去華仁

apple earpods 粗用都無事

用緊 thecoopidea

叫你再去買返同一款呀 叻仔

一係就咁快唔見 一係就咁快整壞 正常真係錫住用點會咁快壞
是但搵間耳機鋪買D 100蚊樓下算啦

我已經kiu好 收埋落個細耳機袋 但佢地總會以啲好神奇嘅方式解體或者壞單邊

上世同耳機結左咩怨

平平地買個全硬殼防水盒, 雜牌得啦, 入面擺藍珠, done, 點跌都唔爛

ok thanks ching
btw未試過jbl 網上見到200 300就有個防水款
jbl 用得過嗎

E2000
粗用